點解趙敏 陳鈺琪可以咁正？

因為佢先有追劇動力

樓主痴迷整容樣

敏敏

真， 已經睇左網上版

為睇敏敏睇tvb

錦繡未央做公主果陣已經靚啦，靚過佢老闆唐嫣

睇完之後滿腦子都係敏敏

你老母就整容

大陸整容雞都有人吹奏
死返上大灣區啦慶柴

祝緒丹？

中毒

想問下有無佢嘅電話wallpaper

圖呢

惱羞成怒

個樣叫做OK
但呢套嘢做得真係差
由於食飯冇嘢做關係睇咗部份, 佢完全做唔到趙敏嘅英氣, 前幾晚睇到佢串佢老豆果幕仲好笑, 佢會唔會睇錯劇本, 以為自己做緊射鵰嘅黃蓉, 係度用小聰明駁緊黃老邪? 最基本揣摩角色都未做到.

因為係我女人

睇番佢以前d相先再講啦

敏敏真係好撚正

敏敏世界第一

鈺琪做敏敏世界第一☝️

支那劇的確係拍得d女靚

推到＃24 一張圖都冇

最愛鈺琪

東莞$500過夜貨色

lm

個樣普通到仆街 係都要日日吹奏倚天支那雞 敏敏你老母咩 個撚個當自己係張無忌

又好戲 又靚女

一齊高舉祝祝

好似有少少A宇膊

牙敏呢幾集開無雙

你知唔知咩係整容樣呀

On9

我俾夠$1000你你搵俾我睇

似乎你鍾意好橫既女仔

冇胸架喎

大多你1000

因為佢係我女朋友

唔好開post啦，唔想咁多人識佢

佢邊撚到似整過

比多個0你 搵黎睇下

她是完全沒有波的

介紹下，我想包佢做老婆

有一種唔會j 佢但又好鍾意佢既感覺
雖然她真的是沒有波的

唔準淫敏

見過真人就唔會講得出係正，成個平板人

有冇整容都唔識分

鍾意佢既人就係鍾意佢靚得黎有氣質

靚到一個程度係唔會對佢有淫念

on9仔

好掂

大陸嘢都好睇
改撚到9唔搭8

本書確實有呢段

四川妹梗係正

我都覺得佢好正

唔好得個up 字
搵黎睇下先

新垣結衣類？

真係好靚好正

除左芷若之外最靚最正就係佢

G

之前係王蓉，宜家係趙敏，下個唔通係renyingying

支那雞

粥水丹就應該削唔少部分
我敏正常

整過容唔代表係整容樣喎老細

佢啲衣著真係好嚴峻

大陸閪

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

敏敏特木耳西

佢的確係A字膊

不過都係咁正

A字膊唔同好橫喎，做model唔可以A字膊，唔係會撐唔起見衫

佢又唔係model

講真我睇左咁耐，我都仲未識分邊個打邊個
個個都一樣樣既

邊有得輸
我敏世一

眼殘都四圍講

面盲症要去睇醫生

第一次覺得大陸妹正 我敏世一

我敏世一

佢嗰句小淫賊

敏敏bb

其實佢似小家碧玉多過燦如玫瑰，唔係好趙敏

牙敏

支持敏敏

得d死肥仔先鐘意

係撚整容咩屌你老母

面盲喎師兄

好正

老實說 不過不失而已

有Gif 版啦

食開咩女

呢張不行了

好想比佢瘋狂鬧我淫賊

我條女緊係正啦

鈺琪bb

敏敏救晒成套劇
上網睇完再睇電視tvb依然咁好睇

TVB 高清大電視睇
芷YOUR同敏敏都勁正

唔覺有咩問題
普通串吓就話係黃蓉
咁套套劇都有黃蓉

歡迎加入敏黨大軍
你會發現 陳鈺琪戲外仲正
人靚戲好性格好 樸實單純踏實努力

芷若世一

無化妝咋喎

痴線 好想同佢做愛

同而家一樣 純天然

好撚正 我要埋你份

我敏

好有氣質

你唔記得唔代表其他人唔記得